我敢講 今日所有人既早餐都有蘿蔔糕

比狗食 準備食到年初十
btw新年快樂

炒米粉....我都想食蘿蔔糕

我想食都冇得食
斸六親+老母太忙 連全盒都冇個

一底都無

原來得我食

咩包嚟

食緊

利申:早餐都未食就去緊拜年
好撚肚餓

我都想講
屌本身都蒸熟咗 又蒸多次
On9

本身諗住用牛油紙煎 唔洗落油嘛 不過用哂
又唔想一早就咁油膩
你知過年過節依啲日子最易食滯

咁啲蒸包本身夠係蒸左啦

奶皇包

正

蒸蘿蔔糕俾狗食

煎蘿蔔糕先係人食

唔煎不如唔好食 留翻宵夜先食

真係有食

飲茶都會叫 明明屋企勁多

蘿蔔糕唔煎同屎無分別

得年糕咋

年糕

拎黎蒸你不如直接食屎啦

一醒已經聞到煎糕陣味

我今日早餐係炒麵炒米粉齋叉燒

比你講中咗

食齋

淨係食煎既蘿蔔榚~芋頭榚~年糕

蘿蔔糕芋頭糕年糕

冇呀 我留肚食團年飯

睇黎我唔係人

其實本身舊糕靚嘅話蒸同煎都一樣咁好食，係整得差先要靠煎香佢嚟遮遮掩掩。

蘿蔔糕+年糕

唔係嘉頓餅咩

無喎

冇喎

椰汁年糕 正啊

無肉食

喉嚨痛，食白粥

留到下年2月食

煎你老母
以為自己好撚識食？

唔係wo

今朝食肥牛營多 中午煎蘿蔔糕

早餐都冇得食啊

辣殺 唔煎 不如唔好食啦

牛扒潮文？

蒸
唔煎嘅就真係畀狗食

芝士年糕+芋頭糕

宵夜食好撚正

老麥冇得薯餅轉蘿蔔糕

今日返工 食左個它麥肯粉做早餐

蒸既難食過屎

煎蘿蔔糕
蒸嘅 也不屌

嘩屌樓主個pat嘢
可唔可以唔好撈埋一齊整熱
啲味撈撚埋哂諗起都唔想食

sorry 今朝食琴晚買嘅豬柳蛋

香煎3底

炸先正

得年糕 但十二點先起身 直接食中午

食齋飯做早餐

冇食早餐

吉妹識野

兩圍大枱今朝飲茶都無人叫蘿蔔糕

年糕琴晚食到今朝

點解可以整得咁肉酸

同埋有菜

因為真係比狗食

聽日開始 早餐蘿蔔糕 下午茶嘉頓什餅
諗起都興奮

我早餐都係蘿蔔糕同年糕
啱啱出街整咗碗牛腩面

無

乜糕都無

早餐炒麵王同蜜桃味可樂

蒸

我無